[走狗林鄭的大灣區造假票系統已完成]港共簽發了逾1000萬本特區護照

唔好覺得炒冷飯

46 分開始

袁爸稱識的中國官員全家無去過香港,但2/3/4奶同私生子都有特區護照
--------
大家明林鄭老雞的大灣區投票玩咩未
隨時出200萬假票

同美國郵票一樣做法，

支共 & 美國民主黨

唔好信班on9講咩遺失/過期/續期

警察宿舍殺myradio記者案係入境做刀手迫走重要證人
如果無造假.....華為公主果幾本特區護照點得來?

其實已經唔止袁爸講過有大劣官員完全無去過香港都有特區護照
姐係入境最高級班走狗一定有份,同ha一樣係電腦系統做左後門

估唔到屍ching都睇袁巴

班香港地產狗反修例後大量安閉路就係導致大量女示威者遭性侵的主因
個server直駁狗總,通埋鬼國(當然係單向的查看)

遭軟禁係深圳的香港人
應該一部分係香港警魔夾上去
另一部分係比地產狗的閉路出賣
(諗住無人知自己身份又唔係衝最前唔會出事)

所以就算開關都唔好上去探親, 玩
就算父母,朋友叫死都咪撚去
班支那狗屈9你係咩撚野黑暴係立功的大事

推

入境大狗陳國基投共後
先升ceo office 做書記監視林鄭賤雞同宣讀中共指示
現在升埋國安公廁

香港政府任何部門同商界所管有的資料都已經去左支那

點解hotel突然放風話訪客都要強制抄身份證?跟手大量殭屍帳戶造勢

當然班殭屍帳戶一定9up外國都對訪客資料嚴,
因為要打擊屈蛇保障利益,賠保險

但外國就係外國,支那就係支那
外國有你資料唔會鎖定你有示威就捉去新屋嶺輪姦,唔會綁架你長期軟禁

點解反修例後就不停採集資料
中資銀行加快推聲紋庫
所謂量體溫的機就走去加鏡頭錄低埋

你應該要睇下年有冇幾百萬大陸地址嘅新登記選民

油塘宿舍死者就係myradio的人員
墮下果個位根本唔就手琴上去
擺明係果棟樓比人殺左/打暈再抱起扔落去, 殺人者應該>2人

我個人估計係呢位人兄追查嚴重警暴案搵到去宿舍
可能果層的住客就係警暴凶手,又或者查左果棟樓係警魔做dirty work的基地去踩線

狗宿殺人案
其實用呢一種方法殺人班畜牲都知一定燒到狗隊,同直認殺人無分別

只有一個理由
當時警魔判斷係條友只要活著離開那怕只係打左一個電話出去呢班人都會人生已完

一定涉及好嚴重的事

淨係孟晚舟有幾本特區護照已經證明佢哋一定會作數

一千萬本係計埋過咗期嗰啲

其實香港已經冇體制

國際線先係王道

仲有香港護照係由中聯辦印製
想要幾多「真貨」都有
隨時死左都識投票

印間野係中資
但私自印過唔到電腦

一定有香港政府參與

中共唔會一次篤幾百萬假票
一定係動員香港鄉黑, 老人院先
加埋深圳腥香港人一車車

再唔得就搵大灣票區篤到剛好多過你
大灣票區設計同中國人選學校一樣,唔係獨立選區,而係比班人投任何一選區

王喜都係咁分析.

香港政府根本係同一黨 蛇鼠一窩